【交友app識貴族】平民廚師網戀 識到丹麥女伯爵結婚！

丹麥女王瑪格麗特（Queen Margrethe）的堂侄女卡米拉女伯爵，周日與一名經交友程式「Tinder」認識的平民男子奧特森（Ivan Ottesen）結婚，正式展開第二段婚姻。奧特森原本是一名廚師，一對新人在卡米拉父親墓前合照，以示敬意。

港女呢次慘了, 一定又開始發夢

玩Tinder玩到結婚

懷念爸爸

難怪港女會信識到哈利王子

即刻諗起港女同哈里王子

仆街啦 睇完佢一定以為係真

無可能嫁,佢唔會呃我嫁

一車車港女將要畀人呃

等小妹都去玩Tinder識返個柬埔寨王儲先

有無興趣識九龍皇帝？